點睇萬二蚊想請大學生

痴撚線

睇下乜職位啦

無話點睇既 萬二蚊都肯做既咪又係垃圾 物以類聚就係咁解

應該得science grad會做

文科grad直頭爭住做啦

HD畢業 0exp 13k

1to5 9to6

what post

無圖我話我30k都得啦

女大學生一晚?

0EXP 16K既幼教都唔少, 當然成堆IVE廢科做8000蚊文員都大把

文科咩maj先

我爛鬼大學文學院畢業都14k 幾年前
文科仔grad人工分分鐘高過哂銀時同bba

Audit firm 10,500請大學生
點睇

邊間爛鬼大學

Lu？

依家大學真係唔值錢

it support officer

比機會你入黎公司學野仲想幾多?

試過，過左三個月話要加500好似搶佢副身家咁

利申：quit之前都係得12500

IT狗

邊間

一萬一千

唉。 老納做ugrad做份19 文職得果皮野
未graf果時做個bartender都16/17k
好悲哀

大撚把啦
第一出嚟撈咩